有冇人試過減肥熱包

老母有個朋友介紹佢用 減肥敷包貼肚用的
Send 曬圖出黎話好好多人瘦好多咁
見我肥所以迫我用埋
Ok 用唔係問題
但係佢規定1日最多只可坐800ml 水
渴撚到我仆街
痴撚線 講緊一日飲一支維他水咁多
有冇撚病呀？

有冇功效？
我最近好急切要減肥做兄弟
一星期跑幾晚步實有瘦嫁

而家係屋企老母見到我飲水 好似見我食煙咁
係咁叫我唔好飲咁多水

請問各巴絲有冇用過？
係咪唔飲水用先有效

其實係咪美圖秀秀都做到以下效果？

一係你就好肥好絕望 一係你就好蠢
點解會信支那效果圖
求其用英文google下how to lose weight 都知道應該點做
點解你會覺得唔飲零卡路里嘅水 貼幾塊暖包就減到大肚腩

On9 減唔到脂肪架 垃圾黎 人體飲唔夠水 對健康仲差

可能我老母對我好絕望掛
我個人梗係唔撚信
都話被迫用